曼德拉話牙鹿同細b唔熟 rose ma係a0處女

Email好瘦
Miss pun冇做雞
今年四歲好肥

正